Son instrument, maintenu contre son torse métallique, est doté d'un corps taillé dans un bois extraterrestre et de six cordes faites d'un acier spatial, tendues le long d'un manche en bois noir d'origine inconnue. Il en joue en grattant les cordes avec une précision robotique.
